屌你老母公屋裝修佬裝撚完修未呀！

日裝夜裝，星期一裝撚到星期日，裝撚足兩個月仲裝緊，點撚樣home office 呀，好撚煩呀屌你老母！！！！！！！

來生不做公屋狗

同條女扑野扑到好似裝修聲咁嘈親你對唔住

人地裝修撚都玩home office
所以唔會完

咁撚顛？即係整完過次過組合?

發覺無論公屋私樓都好，成日都有上下層係到又鑽又㧵一戶搞完就到另一戶開波，搞足廿年都未停過，由我小學鑽撚到出黎做野，家陣整萬里長城咩屌你老母陷家剷，裝修撚死全家！

我樓上裝左廿年都黎緊

全盛時期裝修單位

我住舊式公屋即係一層40 間果啲，你老尾上左右輪流裝修我屌佢老尾臭閪

星期日可以投訴

投咩呀，我直頭上去屌柒佢，9點幾係度鑽

投訴冇用…去會話噪音好難跟

咁又癲撚咗少少
裝修交響樂咩

房屋台班撚屌會答你裝修狗唔使搵食?全世界圍住你轉唔使裝修?點解要blame the victim（裝修狗）

居屋一撚樣 冇分別

樓上年初四裝到依家都仲裝緊樓下商場有時8點幾/星期日都係

買左佢上面(你兩層上面)半年後開波裝修

樓主入住既時候冇裝修？

有人講親居屋=私樓價錢公屋質素都俾人負皮
兒登真係兒登

認同，不嬲覺得居屋垃圾

咁你一世唔洗裝修繼續住殘舊公屋

有人買左居屋搬走 又要裝修比第個住
好撚嘈

公屋撚係好鍾意鑽野，懷疑佢地做咗職業訓練學校

嘩卜街咁撚有錢